明珠台 9 : 30PM James Franco 未來外父插女婿 WHY HIM?

NETFLIX AND CHILL

頂 開遲左

之前戲院睇過lm
其實我覺佢會cut好多野

James Franco後面露丁

呢度無cut

James Franco

咁都冇cut

邊個位 唔記得左

呢套好笑

希望播晒咁多集

日本洗屎忽廁所版最好笑

Zoey Deutch好靚

James Franco 角色好 似GTA d人物咁

岳母正，milf

笑到

CLS

好好笑

好撚有米

到目前為止有冇cut到?

當年入場由頭笑到尾

好撚好笑
Zoey bb

細佬講dicking double dicking cut 左

華特

個光頭佬拍過MAd tv 好撚好笑...

條女好似幾正

春谷道咩黎

把聲係big bang theory 入面既邊個？

男主堅靚仔

penny

蜘蛛俠三部曲harry仲靚仔

岳父用nokia 手機

聽唔出

Elon Musk真人客串？

係

j2ee

第一次入戲院睇認唔到，原來真係Elon Musk嚟

好正

milf 好正

個dj係咪Steve Aoki真人

年紀大咗 有佬味
堅靚仔

連老母都教壞埋

勁似

老左老婆keep到咁又咁淫，搵唔到個理由唔扑

係佢黎

渣波

頭先撞柱果度其實睇到外父係越黎越關心自己女婿

好型

偷樹已經教壞左

個女背心幾正

好多牌子廣告
nokia lumia, dell. tesla

Zoey

有一part講Java EEIT狗共鳴

喺佢部電腦download個軟件就叫做黑客㗎喇

岳父old school

好似聽到jdk同j2ee 雖然有寫program，但唔知佢噏緊乜

heisenberg

痴漢

I wanna see

Server side Java嘢
btw編劇有料 啲咩JDK compile, container拋哂出嚟 仲要啱意思

屌

係咪cut左？

cut左

岳父好慘，睇住自己個女俾人搞，重要睇埋自己個女嘅裸照

果缸尿

尿